重啟立法會選舉!!

疫情已經完結
點可以比條臭閪話冇就冇咗個選舉

重啟立法會選舉，70席全部普選！